飲的不是啤酒 而是憂愁

細細個覺得啤酒好苦澀 唔明點解有人鍾意飲
大個左之後一有煩惱就會飲啤酒 放鬆自己
將所有既憂愁拋諸腦後 求既係一時嘅放鬆逃避現實